我老豆係黑警圍爐區

唔比著黑衫出門口

驚唔驚阿爸做衰野
報應報喺你身上

絕對報應係會有啲人父母命硬報應唔會再佢身上落咗子女身上

有個警嫂因為咁樣成日嚟我度瞓

日日聽死全家

祝你地早日死全家
屌你地老豆老母

樓主快d幫手睇下你老豆有咩朋友
如果唔係遲左就會變你比人起到

叫口號果陣都唔知一唔一齊講出口好

你地老豆雞蟲黎咋
雜種狗 話唔比着黑衫就唔撚着？
你都係狗黎咋咁

去交左三個人頭換返自己老豆先啦

千其唔好同佢反臉
攞多d料